共產黨文宣組最新對港指引

諗下點拆!

後面幾點
睇黎佢地好驚牆內見到發生咩事

琴日係微博見到啲大陸人見到818咁多人出黎
都係話香港壞透了
明顯看到跟817撐警集會人數差很遠
沉默的都是默默支持廢青
有啲人仲罵人民日報自欺欺人
818咁多人都成日係到話「一小撮人」
明明愛國既先係「一小撮人」

push